如果越嚟越多人轉去玩美股 香港個股市會唔會萎縮

最後得番 牛仔熊仔

係都抵死呀，上市埋d老千股，當依到水魚咁
遲早會還係理所當然既事

個市唔透明就係咁🤷 香港市變到大陸市咁

成日俾阿爺無形之手搞鬼！

講到老散可以影響股市

你唔洗meet target 班基金佬要 佢地發覺個pool 唔夠人 定期為佢地提供10%return 佢地都識散水

啱架啦成班莊同基金佬下下都殺到咁盡，搞到個pool得翻啲蝦毛仔，宜家由佢地乞衣兜拎飯食囉

比蝗股入侵
無人玩都係自己羅黎
最後變到同上證一樣
仲邊撚個會玩
仲要依家買美股越來越方便
港股留返比廢老啦